{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025595",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "넋넋"
    },
    "text": "仁川広域市弥鄒忽区龍井公園路83番キル491階135号に位置する仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂では、異色のゆで肉の天ぷらを提供しています。 お店は仁荷大学駅の1番出口または2番出口から徒歩3分の距離にあり、ご予約はできませんが、お店にお越しいただく順番でご案内いたします。 駐車はヘリウムオフィステルの地下1階で3時間対応しております。 店舗は午後5時から営業しており、ラストオーダーは1時に承ります。 テイクアウトはネイバースマート注文、電話注文、店舗で直接注文することができ、ゆで肉揚げのために毎日最上級の新鮮な原肉を空輸して使用しています。 仁荷大学の美味しい店、仁荷大学バーの魂はユリタンを主力メニューとしています。 魂は仁荷大学の学生たちのためのコスパの良い飲食店で、生ビールは3,900ウォン、焼酎は4,500ウォン、ゆで肉の天ぷらは25,900ウォンで注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂はどこにありますか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂は仁川広域市弥鄒忽区龍井公園路83番キル491階135号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂へのアクセス方法は、仁荷大学駅の1番出口または2番出口から徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂ではご予約はできません。お店にお越しいただく順番でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂の駐車場はヘリウムオフィステルの地下1階で、3時間まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂の営業時間は午後5時からです。ラストオーダーは1時まで承ります。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂ではテイクアウトが可能です。ネイバースマート注文、電話注文、店舗で直接注文することができます。"
        },
        {
            "question": "主力メニューは何ですか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂の主力メニューはユリタンです。"
        },
        {
            "question": "生ビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂では生ビールを3,900ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "焼酎の価格はいくらですか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂では焼酎を4,500ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の天ぷらはいくらですか？",
            "answer": "仁荷大美味しい店、仁荷大酒場魂ではゆで肉の天ぷらを25,900ウォンで注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 453
    }
}